De  volgende maatschappijen worden niet ondersteund door Finix, dus hier doen we vooralsnog niets mee

Asn was al gedaan
Bnp  was al gedaan
Colibri was al gedaan
Dngm
Hq
Jungo
Moneyou? was al gedaan
Oosterhove
Onderlinge
Triodos

